香港人輸夠啦！

我地香港人輸左咁多次，已經夠啦！

我地要真真正正贏返一次，而呢次係只可勝不許敗，失敗咗會比2014 年更慘，香港會正式末落！

8月5日， 全民大罷工！